有啲懷疑無線新聞部話事人袁志偉唔係男人

正常男人瞓醒都會有晨勃嘅困擾
但係翡翠台一直搵啲女著到好淫嚟報晨早新聞
睇完唔打j真係出唔到門口
如果佢係正常男人無理由唔知男觀眾會有呢個困擾
所以我有此懷疑

圖呢屌你

晨早流流，不找了

屌你

話明袁公公晨早去左勢啦

伯母條防條俾人衝擊緊呀